唔劃地為牢了，幫黃色經濟圈殺出藍海！熱推「藍絲與狗，歡迎光臨！」計劃！

唔歧視了，歡迎入座！

雖然好欣賞巴打大愛包容，但你咁搞對狗係好大侮辱

支持巴打大愛包容

Push